爆SER

定係我問題

+1

ddos again?mee too呀

+2

見web版一直自己F5

入唔到某啲post

仲以為係自己問題

＋1111

Metoo

Same

好慢

心諗轉wifi仲慢左

我android上到，ios上唔到

係咪想預演緊急法

是咪又被攻擊?

上到但好慢